[冬奧]中國隊從銀牌變犯規 中網友揚言唔再去韓國

2018平昌冬奧短道競速滑冰女子3000公尺，開幕至今還沒有奪金的中國隊，昨以些微之差輸給南韓隊，原本應該獲得銀牌，未料賽後裁判觀看重播，認定中國和加拿大有犯規，取消資格，獎牌也沒了，這讓中國隊相當不滿，提出上訴還遭到駁回，中國網友更是嗆「黑哨」！

短道競速滑冰女子3000公尺，南韓隊以4分07秒361奪金，而中國隊則是以4分07秒424成績獲得第二，賽後卻被裁判認定犯規，因此義大利遞補獲銀，荷蘭則是拿下銅牌。中國教練團賽後抗議，未料申訴遭到駁回，原因沒有在30分鐘內提出。

中國隊教練李琰表示，由於當時裁判在開會，相關資料沒有第一時間遞交。國際滑冰總會（ISU）表示，中國隊在最後一棒進行交棒時，中國選手范可新突然從外側切至內側，阻擋了正在滑行的南韓選手崔敏靜。

這判決結果讓中國網友們相當火大，認為這根本就是「黑哨」、「今年被棒子暗算的厲害。」、「韓國的明顯犯規不判，判中國犯規，這樣的比賽有意思嗎？奧運精神是什麼？」更有中國網友揚言不再去韓國。

截至今日，中國隊累積5銀2銅，排在第17名。

韓國:計劃通

反口正契弟

幾時真係唔去呀

唔好用iphone 呀

oled ram cpu 都有泡狗份
仲係美帝牌子

支持土共出兵韓國

即刻一堆國家爭相仿效韓國

五毛老母比黑狗屌

明黑鳩你

冇所謂啦 韓國人同支那人一樣乞人憎

但韓國本身就第一
中國冇左個第二對韓國有咩好處

黑吃黑

瀨地硬...

狗咬狗

頂，如果香港舉辦冬奧就好啦

玻璃心

狗咬狗
爭咩呀溝埋嚟做瀨尿牛丸丫笨

世界杯做到出晒面啦，又穿心腿又黑哨
大陸失去資格？抵啦

Agree

東京奧運果陣啲裁判都識咁做就好啦

去韓國啦， 唔好去日本同香港

屌 矛撚到

為左攬炒連溜冰鞋都夠膽申埋去

南韓定北韓黎?

隔離個個應該係日本

北

叫得people’s republic 都知咩事啦

一係死一係冇左隻手掌 揀邊樣

唔驚戒到手？

日本選手咁都唔跌，係日常修行積返嚟嘅福

兩個最無體育精神嘅國家互咬

仆街點解唔一野介落去

狗撚到 自己收皮都要搵人陪葬

手套防『界刂』

btw短道自己仆街想攬炒搏重賽係好正常
全世界都會咁做
開賽時一個人炒就自己炒
但兩個人時 就會重賽
要怪就怪條規矩係咁
個個跌都想製造大混亂

冇記錯係重賽咗 但北韓因為其他嘢dq咗

明黑鳩你 咁點？

簡單黎講， 支那狗都係仆街

咁撚樣都得

香港？冬奧？

明黑鳩你 吹咩

無所謂啦
人地國家既事
死左去囉咁唔開心

香港濕凍仲凍過俄羅斯啦 點解唔搞得？
我驚搞左其他國家d選手直接凍死

中國犯規第一日既事咩

反口就滅國

中國快啲搞冬奧再dq大陸人

南北韓聯隊嘛
北泡送個人情比南泡

所以北泡唔找數係應該

韓國個下

中國個下

支那人揚言唔去=去得仲多
詳情可見支那人講左幾多次揚言唔嚟香港

南韓隻腳都幾明顯下

不過自己地頭，韓國大晒

幾時杯葛香港

唔好講到好正常
呢啲叫做無體育精神
就算賽規有漏洞
真正嘅運動員都唔應該利用漏洞同埋做出傷害其他選手嘅行為

事鳩旦啦

得到中國杯葛，韓國人真係好幸福

呢句真

網友講咩都可以用來做新聞

又少隻銀

個時咁啱有睇到cctvb直播
有條友個話南韓可能有犯規 中國有機會拎金牌
點知

之前咪又話唔黎香港

根本成班咪好似連登仔咁,得個講字

已經杯葛咗啦！

不過一樣大把中國畜牲入境我們的香港！

嘈嗰班根本就係啲窮撚農民工，人地中產小康咪又係年年去掃化妝品追星？

cctvb都成日引用支國網民既意見架啦

第一季旅遊調查南韓會成為中國人最愛既旅遊國家

不嬲都係喇喎

南韓個下
你有冇睇清楚係後面紅衫kick 鳩佢腳

屌 放到大先睇到佢係自炒

應該開四五條固定坑分隔就無得 argu

乜原來短道速滑咁樣月手撥開人都唔係犯規呀，中國啲賽例真係唔同啲

唔係幫中國
但係南韓主場黑哨唔係第一日既事
唔記得日韓世界杯南韓對意大利發生咩事？
今次唔止中國俾人黑 加拿大都俾人黑
唔好見有中國份就盲撐南韓啦
三隊都有犯規既話
最正路就係DQ曬中國加拿大南韓

韓戰2.0

睇返我上面張 gif, 中國俾韓國食左身位就用手撥開人，咁叫被黑？

咁一場比賽如果兩邊都有犯規但係淨係吹一邊都叫被人黑既...

又黎

痴撚線 用手去拎人地把刀
返北泡受死啦垃圾

成班做乜鳩

獎牌排行榜第十七位
應該排佢前面果16個國家都要經濟制裁佢地

抵咩制
口號黎咋嗎

支持出兵助朝鮮一統朝鮮半島

之前夠話反美反日啦，結果呢

唔怕
下一屆冬奧喺北京
保證南泡下屆一金都冇

泡狗不嬲黑哨
不過中國抵撚死

支持 係真係唔好去先好呀

係囉

而家講緊接力，你拎場單項出來講有乜討論價值？咁不如講返2014冬奧同一個中國選手喺單項衝線前犯規都無被 penalty 而拎左銀牌。

事實上接力嗰場中國係有明顯犯規，至於南韓交棒時跌低係咪要 penalty 我唔敢講，但睇片南韓嗰下跌低唔係故意。

補充，南韓交棒時跌低，但成功交棒。而家爭拗點係跌低嗰個運動員有無碰撞到加拿大隊，呢點會唔會犯規真係要熟賽例嘅巴打研究下。但之前咁多場個人賽，即使有人唔少心跣低而影響左後面，都唔一定會判跣低嗰個 penalty。

我覺得應該真係從技術層面睇件事，唔好見啲華文傳媒話黑話鸚鵡學舌。

大家都係支那人
不用分那麼仔細

支那人唔去我即去呀
即刻唔洗聽到支那話

呢下應該係罰加拿大
支那被人罰係上面張gif

狗

咁益佢哋